不了撚真係可憐 垃圾中既垃圾

自己冇本事冇勇氣未算
仲要叫吹奏懦弱無罪
覺得失敗好撚有型 ？

可能覺得咁先叫眼破世事

*看

有隻叫生田繪梨花嘅五毛好鍾意用